**早水理沙**（）是[日本女性](../Page/日本.md "wikilink")[聲優](../Page/聲優.md "wikilink")。從屬於[ARTSVISION](../Page/ARTSVISION.md "wikilink")。[大阪府出身](../Page/大阪府.md "wikilink")。[血型A型](../Page/血型.md "wikilink")。

## 基本資料

  - 同屬鈴村健一、飛田展男、鳥海浩輔、西村知道、檜山修之、保志總一朗、森川智之、坂本千夏、白鳥由里、鷹森淑乃、瀧本富士子、半場友惠、堀江由衣、三石琴乃。
  - 2003/12曾獲得1998年「ENIX ANIME大賞 聲優部門」Audition提名。

## 演出角色

### 電視動畫

  - 2002年

<!-- end list -->

  - [白色十字架](../Page/白色十字架.md "wikilink")
  - [天使特警](../Page/天使特警.md "wikilink")（小孩子）
  - [迷糊天使](../Page/迷糊天使.md "wikilink")（女學生、女忍者、老奶奶B、護士）

<!-- end list -->

  - 2003年

<!-- end list -->

  - [救難小英雄](../Page/救難小英雄_\(日昇動畫\).md "wikilink")（速水大地）
  - [魔法咪路咪路](../Page/魔法咪路咪路.md "wikilink")（江口沙織）

<!-- end list -->

  - 2004年

<!-- end list -->

  - [妄想代理人](../Page/妄想代理人.md "wikilink")\#13
  - [御伽草子](../Page/御伽草子.md "wikilink")（長老的女兒〈姊姊〉）
  - [陰陽大戰記](../Page/陰陽大戰記.md "wikilink")（飛鳥早馬、陽明 其他）
  - [學園愛麗絲](../Page/學園愛麗絲.md "wikilink")（初等部校長）
  - [機動戰士鋼彈SEED
    DESTINY](../Page/機動戰士鋼彈SEED_DESTINY.md "wikilink")（飛鳥真的母親）
  - [極道鮮師](../Page/極道鮮師.md "wikilink")（**山口久美子**）
  - [爆裂天使](../Page/爆裂天使.md "wikilink")（勝鷹音）

<!-- end list -->

  - 2005年

<!-- end list -->

  - [英國戀物語艾瑪](../Page/英國戀物語艾瑪.md "wikilink")（廚房女傭）
  - [玻璃假面](../Page/玻璃假面.md "wikilink")（結城麻江）
  - [甲賀忍法帖](../Page/甲賀忍法帖.md "wikilink")（陽炎）
  - [洛克人](../Page/洛克人.md "wikilink")（新娘的侍女、接待的大姊姊1）

<!-- end list -->

  - 2006年

<!-- end list -->

  - [格鬥美神武龍 重生](../Page/格鬥美神武龍.md "wikilink")（曹鈴音）
  - [犬神！](../Page/犬神！.md "wikilink")（主婦）
  - [變身公主](../Page/變身公主.md "wikilink")（豐麻琴）
  - [歡迎加入NHK\!](../Page/歡迎加入NHK!.md "wikilink")（小林惠（委員長））
  - [神奇寶貝鑽石&珍珠](../Page/神奇寶貝鑽石&珍珠.md "wikilink")（小望）

<!-- end list -->

  - 2007年

<!-- end list -->

  - [大江戶火箭](../Page/大江戶火箭.md "wikilink")（天鳳）
  - [王牌投手 振臂高揮](../Page/王牌投手_振臂高揮.md "wikilink")（**百枝麻里亞**）
  - [銀魂](../Page/銀魂_\(動畫\).md "wikilink")（來島又子）
  - [少年陰陽師](../Page/少年陰陽師.md "wikilink")（勾陣（慧斗））
  - [名偵探柯南](../Page/名偵探柯南_\(動畫\).md "wikilink")（女孩子、越水七槻）
  - [意外](../Page/意外_\(漫畫\).md "wikilink")（日吉啟子）

<!-- end list -->

  - 2008年

<!-- end list -->

  - [迷宮塔 ～烏魯克之盾～](../Page/迷宮塔_～烏魯克之盾～.md "wikilink")（艾梅）
  - [ARIA The ORIGINATION](../Page/水星領航員.md "wikilink")（安娜）
  - [機動戰士鋼彈 00 第二季](../Page/機動戰士鋼彈_00.md "wikilink")（琳達·瓦斯提）
  - [我的狐仙女友](../Page/我的狐仙女友.md "wikilink")（雪花）
  - [神薙](../Page/神薙.md "wikilink")（木村贵子）
  - [SKIP·BEAT！](../Page/SKIP_BEAT！華麗的挑戰.md "wikilink")（琴南奏江）

<!-- end list -->

  - 2009年

<!-- end list -->

  - [RIDEBACK](../Page/RIDEBACK.md "wikilink")（橫山美里）
  - [迷宮塔 ～烏魯克之劍～](../Page/迷宮塔_～烏魯克之劍～.md "wikilink")（艾梅）
  - 名偵探柯南（相良道子、店員）

<!-- end list -->

  - 2010年

<!-- end list -->

  - [王牌投手 振臂高揮 -夏季大會篇](../Page/王牌投手_振臂高揮.md "wikilink")（**百枝麻里亞**）
  - [聖痕鍊金士](../Page/聖痕鍊金士.md "wikilink")（朽葉悠、朽葉葵）
  - [聖誕之吻](../Page/聖誕之吻.md "wikilink")（高橋麻耶）

<!-- end list -->

  - 2011年

<!-- end list -->

  - [銀魂'](../Page/銀魂_\(動畫\).md "wikilink")（來島又子）
  - [星光少女 極光之夢](../Page/星光少女_極光之夢.md "wikilink")（阿世知今日子）

<!-- end list -->

  - 2012年

<!-- end list -->

  - [男子高校生的日常](../Page/男子高校生的日常.md "wikilink")（元治的姊姊）
  - [聖誕之吻SS+ plus](../Page/聖誕之吻.md "wikilink")（高橋麻耶）
  - [ZETMAN](../Page/ZETMAN.md "wikilink")（川上明美）
  - [星光少女 美夢成真](../Page/星光少女_美夢成真.md "wikilink")（阿世知今日子、拉拉）

<!-- end list -->

  - 2013年

<!-- end list -->

  - [星光少女 Rainbow Live](../Page/星光少女_Rainbow_Live.md "wikilink")（福原百合子）
  - [我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯！](../Page/我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯！.md "wikilink")（智子的母親）

<!-- end list -->

  - 2014年

<!-- end list -->

  - [惡魔的謎語](../Page/惡魔的謎語.md "wikilink")（生田目的恩師）
  - [目隱都市的演繹者](../Page/目隱都市的演繹者.md "wikilink")（桃的母親）
  - [前進吧！登山少女 第二季](../Page/前進吧！登山少女.md "wikilink")（青羽麻衣）
  - [狼少女和黑王子](../Page/狼少女和黑王子.md "wikilink")（佐田恭也〈幼年〉）

<!-- end list -->

  - 2015年

<!-- end list -->

  - [银魂°](../Page/銀魂_\(動畫\).md "wikilink")（來島又子）
  - [GATE 奇幻自衛隊 在彼方的土地，如斯的戰鬥](../Page/奇幻自衛隊.md "wikilink")（白百合玲子）
  - 名侦探柯南（泽崎蕾娜 \#794）
  - [槍與面具](../Page/槍與面具.md "wikilink")（鏑木旅館的服務員）
  - [緋彈的亞莉亞AA](../Page/緋彈的亞莉亞.md "wikilink")（間宮美鈴）

<!-- end list -->

  - 2016年

<!-- end list -->

  - GATE 奇幻自衛隊 在彼方的土地，如斯的戰鬥 第2期（白百合玲子）
  - [迷家](../Page/迷家.md "wikilink")（光宗母親、祖母、光宗祖母）
  - [飛翔的魔女](../Page/飛翔的魔女.md "wikilink")（杏子母親）

<!-- end list -->

  - 2017年

<!-- end list -->

  - [時間飛船24](../Page/時間飛船24.md "wikilink")（婦人2）
  - [élDLIVE宇宙警探](../Page/élDLIVE宇宙警探.md "wikilink")（古馳的母親）
  - 銀魂.（來島又子）
  - 名侦探柯南（女警 ）

<!-- end list -->

  - 2018年

<!-- end list -->

  - [魔法使的新娘](../Page/魔法使的新娘.md "wikilink")（史黛拉的母親）
  - 前進吧！登山少女 Third Season（青羽麻衣）
  - [千緒的通學路](../Page/千緒的通學路.md "wikilink")（千緒的母親）

<!-- end list -->

  - 2019年

<!-- end list -->

  - [家有女友](../Page/家有女友.md "wikilink")（甜點店的店員）
  - [JoJo的奇妙冒險 黃金之風](../Page/JoJo的奇妙冒險_\(電視動畫\).md "wikilink")（薩丁尼亞的少女）

### OVA

  - 2014年

<!-- end list -->

  - [我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯！](../Page/我不受歡迎，怎麼想都是你們的錯！.md "wikilink")（智子的母親）

### 劇場版動畫

  - [銀魂劇場版 新譯紅櫻篇](../Page/銀魂劇場版_新譯紅櫻篇.md "wikilink")（來島又子）

### 遊戲

  - 2011年

<!-- end list -->

  - [AKIBA'S TRIP](../Page/AKIBA'S_TRIP.md "wikilink")（姉小路怜）

### Drama CD

  - [戀愛★情結](../Page/戀愛★情結.md "wikilink")：小泉理沙

## 外部連結

  - [經紀公司網站所載簡歷](https://web.archive.org/web/20070930185110/http://www.artsvision.co.jp/data.php?id=678)

[Category:日本女性配音員](../Category/日本女性配音員.md "wikilink")
[Category:大阪府出身人物](../Category/大阪府出身人物.md "wikilink")
[Category:ARTSVISION所属声优](../Category/ARTSVISION所属声优.md "wikilink")